陳雲：我心中想的，是早日涅磐。

陳雲：星期日講道。舊文重溫。我愈來愈沒心力寫這些文章，故此重溫就可以。我心中想的，是早日涅磐。
撒旦在世上統治他的子民。不是撒旦作惡，而是他的子民作惡。撒旦牧養有功，撒旦子民佔據人類的大多數。

政事台勿回

d 9up仲隨便過老高

寧為香港人，不為印度狗！

又神又佛又菩薩又天王又撒但
好似邪教乜都信咁

死得未? 我可以買花牌.

陳雲就係撒旦